你老味而家搭車行街都會比黑警打完再charge你非法集結

仲衰撚過三年零八個月

今日民間記者會主題講得好，無戒嚴之名，行戒嚴之實

「假執法之名，行戒嚴之實」

而家要寫定遺書先敢出街呀你老味